我支持LG手機燒底板喺美國回收, 但喺香港唔賠唔整既決定

LG好嘢多謝LG

香港 你都告佢唔入 又沒集體訴訟